有無巴/ 絲打有興趣一齊夾租/ 合租?

地點就將軍澳區/ 康城果頭
人數預3/ 4人
budget 預每人6000-7000左右 (每人一間房, share 廳, 廚房, 廁所)
多D人既話租大間D咁廁所就可以多過一個
長租
無乜特別要求
只要唔煙、無不良嗜好、乾淨、肯大家輪流做家務就得
我間唔時煮埋你飯都仲可以
預8月尾/ 9月頭起租

利申: 我係巴打

有意就tg我

係咪收到巴打pm扮睇唔到，絲打就lur飯應果d?

康城都勉強得既

將軍澳認真搵嘅話18000-21000 點會無三房
康城就更加無問題
不過的確係會偏僻啲
但住屋面積會相對大啲

唔係
同埋暫時未有人pm我

太天真，俾人走數就 on9